求pc Pubg dc group

求pc Pubg dc group
呢排冇乜野做想玩反，但揾唔到有
想問下你地有冇